Codigo para los miniBobs

Requisitos:
	libreria pyaudio para python
	software tts espeak
	mbrola y la voz es2
	reproductor de musica mplayer

Ejecutar python audio.py [IP_DEST] para iniciar la captura de audio y envio
